Тестовое задание.

  Требования:
  1. Задание выполняется с применением фреймворка Yii.
  2. Используется PHP 5.x.
  3. База данных на выбор: MySQL 5.x или PostgreSQL 8.3.x.


       Тестовое задание:
  Задача представляет собой простую систему для управления людьми,
  задействованными в различных проектах.

  1. Пользователи. Возможность добавлять, редактировать, удалять любого.
  Основные свойства пользователя: имя, e-mail, город. Город выбирается
  из списка, все города так же хранятся в отдельной таблице. Просмотр
  списка пользователей по 10 на страницу.
  2. Проекты. Возможность добавлять, редактировать, удалять любой.
  Основные свойства проекта: название, описание, статус:
  начат/альфа/бета/релиз/закончен. Возможность определять на любой
  проект любых пользователей и указывать им соответствующие роли:
  менеджер/разработчик/дизайнер.
